[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1091)

雲加是燈

slow

樓主真係on9
點玩？

Slow

屌PO霸屎忽

負評贏大錢！

尾場求起機

lm 等馬水

Post多次

又係你

屌你老母莫雷拉

中哂風阿

同求

燈你媽b

屌佢

英甲個場點睇呀大家

尾場點玩
終於得閒

馬場有個大仆街

迷羅

你數下燈左幾多場

買咗大仆街騎王 係咪等死

求尾場馬水

莫雷拉個騎豬王

cls
1哥place 7.6倍
多謝羅巴

尾場想要大仆街

肥仔好好分

大仆街wp

郭撚反CUP

尾場買咩？

部撚好高死

飛腳半大號有無人上船

等羅仔

一條三串一
輸4.5k
變贏5.5k

全大有

1號拖全餐

6 1 8 12

要了 不gay的風 支持我手足gay巴

2隊都唔識入... 點樣半大

gchi

難講
兩隊都神經刀

屌你咩
岩岩我抽人派錢
見唔到你留名

馬場有個大仆街 佢個名叫莫雷拉
咪撚輸騎豬王呀屌你老味

馬雅?

我第一名

睇黎割撚拎騎師王了

啱啱起身 同朴清屌波屌到朝早

龍船得唔得呀

屌宜家先瞓醒 今日係咪好多人派

今晚返屋企抽
絕不走數

G chi

係咪有我

G持 GAY巴

我哋做職乞做得好失敗 skip哂

1快過5就得了，名次唔重要了

好想要大仆街p

倍率高到呢...

日仔仲有冇唔舒服

唔記得自己有冇留名

唔怪得搵唔到post 原來block 咗樓主

佢點先攞到 65倍？

有呀
見到你
好大家等大蛇出水
屌最後場馬
殺馬會

召喚羅巴

做咩事隔離個post折埋咗?

今日有畜生所以多人派 下星期三知道了

730果場 有冇必發睇 求啟示

跑第3/以上 莫雷拉唔上名就贏

常拼常勝

今日飛腳作客第一分,同條女出街買唔到

郭能65倍？

8-13

1應該快過5。。。

俾牙拉激鳩死左了

買左大仆街騎豬王 是咪針得

贏硬

已場馬買咩好

羅富全舅仔

tg左

無得返cup狗會

劇本
5-1
1號上訴
上訴無效
郭能爆冷騎師王

好在我玩唔到 慳番啖氣

不了，1快過5。。。

拎左仆街做膽 跑唔出
唔見左10k

可能郭撚第2 拉拉第3 之後拉拉贏呢

100%隻通緝狗MON緊呢個post

冇睇統計，同分莫贏？

水手

兩隊都買唔落手

日假唔準

唔識睇 要咩

今場要回本

睇你點睇

突破埋低點先要

抽我抽我

龍船

其實易發點睇

個人意見，6點水手。
今日睇岩3埸日假全中

主勝無誤

中華之光同龍船唔知要唔要好
成日唔要大熱
大熱就中

巴打我地又同路

可能1 5都入唔3甲 大仆街又贏

水手主勝早買左 2.05升左上2.1

大仆街14檔

唔洗驚啵 2.05都未必收

美巴

12

倉田秋咁fit唔正選出

1-7 1-5 q綠

尾場要反底了嗎

收到風呀苗食頭尾糊

要咗1+12 拖789

水手不如搏隻大角

羅巴呢

12 > 5 9

12贏追翻今日果啲 上呀

上呀大仆街！

跟咗

大仆街頂住個騎豬王呀

肥仔啡格

Gun $10

大仆街

環翠

梁家俊

大仆街頂住

唔夠錢剩係夠跟4連環

歡樂小子

大仆街大仆街！

去呀環仔

含了

嘩包尾緊 ?

亂到 96蚊四重88了

Jump

跑咩

針得

勁

我屌你老母頂足成條路12

9 2 10 12

嗰隻2號仆街度

屌你老母2號

650>22

又第4 比人頂死, 屌

唔撚定去實贏到

針

屌 爆唔到第一

9 win ?

針埋

屌你老母

痴撚線有2號

屌 第4

澳門仔好波

屌咩 爆隻臭閪鐵胆王

羅巴！

騎王莫？

最尾先爆 屌你咩

馬雅場場都有

又俾韋達fake

係

羅清有冇中

sor 柒咗

又第4 IFC見 輸咗3k馬

屌 , 要左12號P, 冇要到9號P

大仆街仲係騎王

多謝！跟咗呀！

嘩好彩有跟羅巴2，但唔記得拖埋落美巴條4重

買左佢p 但見到早段放頭都知收左皮

6點水手1.5 半大少船
有無人join

2 9 都有要 但12膽 DLLM

咁多位再見啦
得閒再賭

唔緊要

痴線，包生仔咩
支持你呀ching

唔好咁講

輸撚死人

美斯巴唔好灰心，今晚加油

羅巴！六點買咩

因為唔夠衝動

羅巴

傻啦 之前幫我地贏咁多

今晚德甲追返
入左500今晚等復活

今晚啲波靠你 又要入錢

跟到羅巴實一實

9 全哥關照佢舅仔

羅巴6點半大ok?

我愛臭腳

唔好咁講，冇人係會全贏，今日你都有帶領巴打贏錢

日本波不買了 .

但支持
10蚊

肥到暈

馬輸波追啦美巴 撐你

今日羊幾多

剩係跟左P 執少少

all jump

差隻2號，唔係四重彩fatfat

柒俊留到落尾做撚乜野

再講多次
屌你老母莫雷拉!!!!!!!!!!!!!!!

水手 半大

4重 283k

無限感謝你同真。全哥

今日馬雅成日有位置
爆到7彩

穿左飛腳角大 斯肯索普主盤

全餐

飛腳角大！！

水手半大

Thx 巴打

羅巴好旺，多謝

半大水手

羅巴勁到 2場200倍Q都中唒

四重28萬

水手半大角大

估唔到你馬仔都咁屈
平時跟開角

可唔以

飛腳爛陣

水手定腳好

中幾多

無事 您帶我地贏既又排都輸唔哂

衝動巴要乜？

直屌1.5

9 2 250倍

有冇6:00 波水， 馬仔輸晒

same

大阪飛腳

ok

唔好咁遲

支持包爺

睇好飛腳 但想買入球大

又嚟
水手強陣對閪腳多後備

唔撚係呀
我直屌左半大1.5喎

買左12wp 同9p 係無買9w

買馬真係唔識贏 點解

屌

水手100%

原來9號獨win
18倍
肥撚死

林巴點睇7半果場

一鋪蛇要包爺對家?

等美巴波料追數

12-05-2018
17:12 沙田
星期六 四重彩 複式馬膽
9 場 6 大武士 + 7 彪形猛漢
拖 1 一哥 + 11 激賞 +
14 真好彩 $1

復興半大

飛腳2.5細

呢排黑到同星星巴全盛時期有得揮

同路

全餐 但我果陣已經拖左梁家俊

水手上盤

針 對左

出水吧

飛腳 0/+0.5
重心2

仲未派jj聯

今場日職 日本隊教練黎睇

G CHI

今晚食完飯就差唔多派㗎喇

1點買5-6派

旺吧

屌你封左

好多水

係對面捱打

Cls講咩對唔住

多謝你羅巴，亦多謝美巴心水提供。
最尾補左9號wp 贏返狗會，今日
祝兩位長買長羊

羅仔

羊2k 今晚繼續

臭腳正選龍好似收皮 中岀佢

見到加州再豫唔散就知針

跟美巴再手多加左隻2號

最衰無錢，唔係跟左4環彩

Btw 多謝美巴

我都想知
岩岩仙台13.5s

美斯巴今日輸多都無人jer

好事黎

毒撚輝

騎師騎功加分

j左佢好多日啦 買20萬巴塞上盤

臭腳無即場 要左角大 全大 嗌下好過

好彩濟州贏波
今晚仲有$500玩

垃圾韓職仲未派

做做下野miss左臭腳

無即場 打下機輕鬆下先

韓假最on9就係要最少6個鐘先派 skip晒就啱

唔撚係呀

輸哂 今晚追番

羅富全用真名上連登冇人信

十分鐘半大啦

今晚半大聯又派錢

等你
有2場跟唔切

半大針 妹下妹下

腳膠全面入場

半大只需十分鐘

入波未

半細

不了

Gel定先

腳膠

飛腳大角，大波 有冇同路

2隊繼續妹

Rb串史浩克04

半大呀

半和又贏

針埋大波永遠介賭 輸太多了

衝動巴其實你要戒賭先岩

半場0:0

角大jump

0c

批准

因為你太衝動

650>22
Gun

屌你老母邊個再留言 祝一世黑仔克到破產為止

入未呀

馬輸左2k

1c

respect 豬多我地咁多仲咁好
大家無跟錯大佬

入粒定驚先啦

下場先

各位巴打 水手之前換左領隊 戰略唔同灑 不再好似咁會打邊刷角

岩啦，小賭怡情。。。。。

大賭移民

Ok

1:1都得架

聽住先

小腿怡情

大腿亂性

不了，要左半細

臭腳咩料咁樣傳返俾對面龍?

半大 準備開始

印象中衝動巴之前幾千幾千咁買

妹多30min

刷角

不了半大

衝動哥之前衝動all in

臭腳唔夠打

洛達咸果場點睇

日假你都好信

Feel到水手要入波了

飛腳加油

角大已死

角細易到

屌 大注半大又輸

角大又jump了

大波已死

咁美巴都無義務要出水比我地 出咗跟唔跟都係我地嘅選擇 真心覺得美巴其實唔洗講對唔住

大波gg 各位有緣再見

jump

心水清巴打

由美職jump到依家

大波咁快就針
比d信心黎先

臭腳下盤

20分鐘咋喎

入波末

最尾補時入兩球

得返450今晚分兩注買算了

屌 無波入

係時候入波啦

好在今朝平注跟左冇死得咁慘

無知一問 咩叫away

無時間啦
認真d啦

2018了 仲見到中澤佑二

客

今晚買你定我拜

730阿婆都識買系列

又黎

強陣定少後備呀

多謝

外賣

十卜入球show

仆街 飛腳大針了

咪又係同出邊果兩間公司一樣盤

有冇人德甲同我同路？

屌你認真撚

飛腳5C了

美巴加油💪🏼

做咩唔買c買大波

Takeout

其實想終極感情注allin拜-2

730想要客 有無同路

好燈

聽日再賭 大定加油

Never goal

大波撕飛了

今晚me同占士屌爆你

Away goal有咩問題

咪gel

文盲唔知Away唔解

仲要紅字

屌明明頭先玩馬r7有10k
呢家輸埋場半大得返5k

a way

去緊ifc

away ng = 客隊 no good
即場入主勝穩

入多注11.5b

水手贏波頂住 有冇同路

水手就入

6C

咁快又6角了

拎埋張大波飛入棺材now 88

挽留

12角
外圍定外國手足

仲有15分鐘喎
睇埋先啦
唔差小小時間啦

仲有排 下半場先jump都未遲

主不敗200%

半大就無架啦 半和就等收錢啦

法國你成日買角大

飛腳入未？

Ok 和波啦咁

比條生路

報驚

屌鳩你

腳禁屌到傻左

巧

即場入球大

角球易屌嘛

半大針得

清明 重陽會裝翻三注清香比你

半大只需五分鐘

有無大蛇可以解釋下點解客隊受讓

面對角大 我並不害怕 反正最後都係9C完

好啦 針啦大家準備

清好似係腳俾人禁屌緊

廢

角細100%

無盤就咪睇啦

角細gels

買左全副身家2.05主勝，唔夠錢買盤 信用卡數聽日到期唔夠錢找

啱 無盤就避

時不時都出現呢d賠率唔奇 琴日都有場係咁

臭腳被人屌

買親大又唔撚入
買細又掹咁入

半細gel得未

我見到未來既自己

大波都可以針定先

gel

各位下面見

又黎洛辛堡事件
不過今晚最鬼應該係 熱拿亞 場波

邊位手足？

睇個勢 水手攻極唔入 一野就會畀人隊爆

一樣姐

最好依家就爆

Freesytle巴

hehe

賓尼主場可以小注

洛辛堡正氣

半和聯又贏

我就唔係大蛇
但我可以答你嘅...

讓主客和係跟主客勝初盤去決定受讓與否
同時呢個野係唔會轉 因為牽涉到嘅因素比盤更多

今次客初盤係不被睇好 所以係受讓一方

但後來落飛多左 所以顯得佢受讓好奇怪

屌 睇死又係半細全場大到仆街

ching 買左乜

半大

睇怕都係追半大高水

報數

今日足球 + 24k
馬仔 - 46k

埋單 -22k..凸.....凸

Hehe d what

大阪比球啦半場

尋晚馬賽我0:2都驚定反cup

呢2隊都係賤種 0:0 ft 99%

半和 cashed

水手整番粒先啦

半細搞掂

半大黨

我跳先啦

1 / 1.5s cashed 2

輸注半大 中注半和 ok

一齊

事前 同路就跟啦

派埋先比jump

calllllll me 3 if ready for jump

半場0:0 ！

針了各位

呢兩隊真係廢鬥廢

200都針。。。。

有冇角球心水 一齊叫

大波黨針到

agger

2-2 ok?

我地係唔係好堅強

今晚復活上黎抽

完場開到入球大我扮臭腳叫

有冇兄弟玩1930

人人唔同

大陸為左20蚊砍人全家都有

Um...rip

很gin強

今晚9:30我想開船
有冇人坐

大陸都計係人？

第日會係報紙上見到

很gin強很gin強很gin強很gin強

德甲英超 尾輪好難買

一鋪蛇有冇100%

或者唔係200既問題,而係佢需要一筆錢但起極都起唔到機

Ho ball ching

完場大阪開到入球大我即刻飛去日本買你件波衫

利申 聽朝飛東京

大阪贏波奶自己隻腳

有冇ching知咩事

RB半大

飛腳-4C 有冇同路巴打一齊嗌

奶我ok?
利申 藍絲

戒賭啦

針左30k 得番1k追數

星期六 15 南韓職業聯賽 濟州聯 對 全南天龍 球賽進行中

按屌都輸，梗係針

草喺去算la

遮左ac 馬會唔會入比你嫁

濟洲聯未派？

又黎
都話分開派

韓假未派

點解今晚咁多波 但都好似好難賭咁 針到無乜信心

24000日元 落場版?

gay清派我ok?

專心踢你既波啦，仲上連登把撚

濟洲未派 收左條三串一先
一場走盤 兩場中
另一場就快會派彩 等下啦 你條飛冇問題

啱先返緊工冇留意

韓假你預六個鐘後派啦 btw 第一日賭 ?

今日跑埋馬 應該今晚12點到會派

唔該哂ching

韓假派到2047 都未派
幫我戒賭

我買左
未派想死

日巴試唔試下7:30 揀個fg買下呀

輸柏雷

屌你咩 我打後備咋 唔上連登有咩做阿

唔好入黎 上面幾十個❌❌

自膠

衝出黎...

椒巴 開返爐？

大波

仆街拉搞到我唔見咗10k了
今日馬仔又輸百幾
要追數

TG = 第三球入球

大仆街騎豬王喎

長江後浪推前浪

唔睇好過睇
開親都針 自私玩就贏

全日重心red]白蘭恩[/red]

12-05-2018
17:12 沙田
星期六 四重彩 複式馬膽
9 場 6 大武士 + 7 彪形猛漢
拖 1 一哥 + 11 激賞 +
14 真好彩 $1

$72.00

冚家拉 屌你老母！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

其實球迷版都差唔多 係少左D徽章logo

荷芬咸今晚好撚鬼

有無ching針咗

一陣睇我入波

全大黨係咪針晒

屌真 鋪鋪四連環都同日巴你同路 我都係差大仆街一隻就中

買哂盤 半主 讓球主客和主

臭腳開2.5大我扮臭腳叫

停哂角

最撚唔鋸係11 14 都中埋 咁好分
就係大仆街唔撚中

洛達咸ok?

大腳9.5大-4

大阪2.5大-3

大波仲有無希望

似冇入球

無人要洛達咸？

貪,唔要大熱個陣,就差大熱
唔貪,要埋大熱就死大熱

in 6C, we trust

一條心撐日仔

馬賽盤差一粒斷我4x1 柏雷前鋒斷一粒我半大2x1

永久blacklist

日清1930要咩

總之以後

1蚊不買莫雷拉

柏雷苦主 條2串1半大

刷角啊

屌 臭腳入波未呀

我而家去跳樓啦 有無人跟

本來好和味 3.14+3.5x賠率

腳1-0

跟

腳10

0-1
靚波呀

呢個真，次次死喺大仆街手
逼害賭仔

河床2-0

可以問多幾次喎巴打

水手快入 臭腳入都得

買唔切

靚ball啊

半場笠死

yes

世界世界波~~~!!!!!!!!!!!!

水手刷角啦

拿拿拿拿 開始nba喇要

1蚊不買莫雷拉個陣,佢就1日6win(可能) 莫雷拉迫害賭仔

Goallllllllllllllllllllllllllllll

都仲係覺得無咩希望

osaka goal

唔跳住 臭腳唔比人反cup就唔駛跳

有位巴打係咪要買波衫了

大波未死呀

飛腳Goal

正氣腳fg cashed

今日有幾多埸日假反杯？

你唔買佢嗰陣佢就滲到出嚟

飛腳易撚到 禁屌唔入輸硬

10分鐘大波都試過

睇盤路似有3球

唔撚理
跑出就笑下算
好似韋達咁

✅得大阪飛腳未

大板1-0 水手快反超

半0全6，7

主場輸波好柒快啲贏返

當佢韋達算了

請腳膠保持冷靜 繼續屌柒臭腳

飛腳 easy

02

忍下手

JJ聯贏係贏 但係都要派彩先得架

腳 反底了

屌你禁屌輸波

入多兩球夠啦 唔係我諗定邊到死了

臭腳頂住

咩料

水手快杯

7M FAKE ?

出左街買唔到飛腳

block ?

18:00 56'下 [15]橫濱水手 0 - 2 大阪飛腳[16]

唔好怪佢 7m 尻尻地 我都係咁

屌你老母 咪撚報假

比角啊

撚得閒報假咩

臭腳全力上

落力d踢啦屌你

水手快啲反超

必發真係堅

唔好講到用球探好高汁先得咖

自己唔識開通知要靠人報分 ON鳩鳩

咪屌左一笠囉

sor 一輸就好急

臭脚+細波

用365啦

2:1 ok?

有無人溶冰

起碼都三粒啦

下場

斯肯啦

是但 大波就ok

有時眼光唔夠好

腳ng

水狗

水手今季有5-6場係開讓平半
戰績係全敗

大波上呀

刷啊

都叫準架喇

1930買咩好最後決定

用雷速啦

上場水手我有睇 廢到仆街 所以今次大力砌鳩飛腳BB

未夠鐘!

好彩平注有贏

盤呢

我水手死忠

貼得和 咩盤唔洗問啦?

買和 咪姐係下盤

平注推暫時正數

角角角角

飛腳GEL得

70分鐘追和
80分鐘cup埋

水手反cup ok?

收聲啦

加油

上面又有個Gel頭狗 上完星期六興趣班？

1001

730 半女

大波-2

blocked

買唔到飛腳射哂落賀芬咸

反手GEL狗，我屌你老母

1-1

有無奇蹟開大

水手GOALLLLLLLLL

大波-1

買半大咪算囉

個隻GEL頭狗場場都GEL

水手好波

第3球開邊邊呢

gel 乜撚?

都唔知反手定正手啦

2-2ok?

日又gel 夜又gel

上呀大波

屌 下盤好似就jump得

水手上呀

半0全5 ok?

快d 2-1

大波希望又番黎了

美神羅神有冇心水

邊隊刷角就開邊隊

1010

岩岩買左500位巴打
落返黎先

買FG又唔GEL得 惡過狗

腳撚上呀

靚波

5000*

日假今日係反cup日？幾多場係cup

不如轉行玩籃波啦

7:30點買呀周巴

2:1 ready

刷角先啦

比馬果場唔係

未買1930 睇埋尾盤先

呢場一定唔會和

無計呢球都係靚波

7:30 半大下盤 船已上

搶我對白

求下你臭腳

入多球一星期唔洗腳

笑撚死

有乜好GEL 屌
btw 我今朝屌柒事後飛又俾人JER
真係痴撚線

995

求下你比多3c我